覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係著緊air底波鞋

唔著boost都大把靚既膠底輕便又舒服可以揀，air底根本同閃光波鞋一樣老土

依家興牙膠鞋

想問下呢兩對分別咩樣
利申：毒到真係唔識

我air vapormax

著開Stan smith

仆街，又比咩咩妹講中

著緊off white af1

慌死人唔知係off white 咁

對唔住，我係毒撚

我對拖鞋都係boob底

呢對Air底點睇

呢款真係毒到呢

合格了

呢d係最正宗毒男鞋

仲著緊new balance 點算

係咪想人讚你？

180靚仔著=正常
180以下 正常樣或以下著=毒撚

隻手好肥

利申 174 65kg 天生隻手多肉

9xx系列係出得街

著tiger點睇?

174

推薦不灰鞋